5 點！放工！

未？

屌 六點先放

10點呀

好橙

咩更 咁怪雞嘅

返八點

番1點 放10

已放

u返9點？

屌 返晏仲想點

九點多囉

冗員

唉仲有49分鐘

好似係39先啱

無得偷跑？

朝9晚5 非政府

無